仆街保誠agent叫支那人落黎避難

有無香港客係搵佢買快啲cut單保平安

快啲攬炒

屌你老母

有冇聯絡方法?有性趣

有無得投訴